走啦 又想好似6月9白白犧牲？

我唔係叫大家唔好勇猛 有勇冇謀都係成唔到事

大家咁快唔記得6月9發生咩事？
入夜後根本對我地冇利

比你成功佔多幾個鐘 有咩用 你估黑警要清場 今日我地裝備頂到？ 聽日香港歌照播 舞照跳

我地未推倒條法例 第日仲有好漫長抗爭

為啖氣而留低 好唔明智

我知今日有好多人犧牲 但唔代表我地留守係幫到佢地 反而佢地都唔想見我地比人毒打 佢地都想見到條例真係撒回

為大局 走啦

走！！pish!!!

夜晚到底爭取緊咩？？ 對撒回條例有咩幫助？？

我淨係見日頭既行動有成果

將來冇左你地 唔得嫁！！！
我唔想再有義士作無意義既犧牲

急流要識勇退

吸取抗爭教訓
夜晚對我地不利 只會比換更警察打
其他港豬訓左又wfc

我地要既係不停又散又聚

係留都要有得鬥先留
明知警犬打過黎會守唔住 走啦好嗎 好擔心你地

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，強烈建議一夜就要撤，如果堅持要留低就建議要開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

我知有現場既人 已經失去理智 想拼死一戰
但大佬 你都要有得打先叫一戰

我地比人單方面屌打啊

快走！
就黎尾班車喇
我唔想又要喺電視見到你地畀人拉

唔係想打擊士氣
但有時真係要識退

Pish! 留前鬥後！ 日頭衝 夜晚散！呢條idea唔錯！

不作無謂犧牲 記唔記得目標係咩？

真香港人 捉一個 少一個

push
勇退 唔係示弱 係顧大局

警察諗撚左成晚點清場 你唔係覺得你地會智取到佢地啊？
智又冇 武器又冇
走啦 義士們 please

入夜後對防護裝備少又開始攰既勇士真係更加危險 加上環境咁黑 記者想用鏡頭保護市民都更加難
咁多位勇敢既前線 我知道你地失去左同伴好傷心 好痛心 但真係唔好再作更多白白既犧牲
趁警犬未暴力清場 唔好再流多任何一滴血
今次抗爭 仲未完嫁！

推比更多人睇！尾班車就黎無
大家留住體力今次會係一場漫長既戰役黎架
走啦求你地

為啖氣 定為左最終勝利？
仲要鬥後 義士保重！

求下你地保住個人先可以做更加多野

推

只要一息尚存 人仲係度
幾時都可以佔領

唉 士氣好都唔應該意氣用事 但要留都阻唔到 小心為上

要留力。呢次唔係一次玩完。

走啦 好冇
不過現場太多物資好難搞

走，唔好為啖氣